羅嘉良大陸山寨商場表演 網民心悒：3屆視帝搞成咁

曾3奪TVB視帝的羅嘉良（撈家），在2008年和初戀太太方敏儀離婚後，翌年同大陸演員蘇岩再婚。分別要供大仔到加拿大讀書及打算送細女到英國留學的撈家，要負擔兩頭住家，經濟壓力沉重，因此近年他長駐大陸掘金。

為了吸引抖音「金主」，撈家早前狂拍片帶貨，除了表演唱功，更試過在鏡頭前挑戰鯨吞拳頭。可是，日前他獲邀出席大陸商場活動時，卻被網民發現他的表演場地，舞台設計相當簡陋，佈景乏善可陳外，台上就只得兩個細型擴音器，而現場觀眾更是少得可憐，比起以往前呼後擁的熱鬧場面，可謂天淵之別。有網民慨嘆曾是大台一哥的他，以往在電視撈得風山水起，如今風光不再，令人感到欷歔不已。有網民留言：「曾經是TVB一哥，不能接受啊！」、「3屆視帝搞成咁？」

除了事業遇阻滯，撈家的身體狀況亦同樣令人擔心，早前他被發現秘密返港，而經14日隔離期後，被影到出入癌症醫療中心，逗留長達3小時。當時有指他身形變得消瘦，同時傳出他患肝癌的消息，不過事後撈家否認患癌，又解釋只是約朋友到中心做核酸檢測。

點解會越做越霉

橙

褶埋啦

人情人情如做戲 有真心假意地

良哥吞拳張相型到

老婆唔係好有錢？

我諗起 讓子彈飛
「賺錢！？ 可以， 跪著

好想知你可會快樂
還是終躲不開生活煎熬

掛住以前大頭文 葉榮添

分別要供大仔到加拿大讀書及打算送細女到英國留學的撈家，要負擔兩頭住家，經濟壓力沉重，因此近年他長駐大陸掘金。

做咩送仔女去加拿大同英國

咩都可以輸，信心唔可以輸。

密密執啦，呢D show都六位數wo

都係為左生活

只想 你仍安好

咁多?

所以d明星要揀job接
因為係會越做越cheap

好心悒

自甘墮落

好可惜，以前幾中意佢

好多經典角色

唉 良哥

睇錢份上嘅姐
你理得個場霉丫，出一出場，2首歌，6位數落樓

個場霉唔等於我收得cheap喎

分別要供大仔到加拿大讀書及打算送細女到英國留學

劉德華都要做小丑啦

好地地, 靚靚仔仔, 搞到今時今日咁都真係令人唏噓
自己攞嚟

請莫問 曾如何落泊

佢消費開支太大

仲攞廿幾年前創世紀嚟玩

咪話要送仔女先去大陸掘金

Who ?

支那多on9
求撚其fing下都可以賺到好多

因為唔想個女同個仔大個之後
要起街邊好似老豆咁表演吞拳頭先有兩餐晏仔

佢D演技都差左啦,我睇果套絕代雙驕佢做江別鶴做到成碌柒咁

d圖睇到好尷尬

睇支那劇

視帝=員工獎

做小丑

netflix有咪睇下

我怕就怕 失望

唔關事
有d人唔做某d野唔係因為個價錢問題
係會做cheap自己 品牌問題
你原本淨係做高檔野 大家都會有個印象你係做高檔 做高檔搵你就岩
但如果你咩都接 高檔野就會覺得 :
點解要請個做開下欄野既黎?
點解我個代言人係做五糧液 ?
d人會唔會覺得我個品牌野就係五糧液既等級?

其餘一切也不枉

佢深黃
搵藍絲錢洗落黃圈

奇哥 點解你會咁折墮

我怕就怕

銀河像霧 變化無窮
近排先返睇緊

點解大陸可以每一個場景 每一個佈置 都柒到仆街
完全零美感

不如返tvb搵米奇算啦

從前從前如夢去 太多的不堪記

衛斯理

哈哈哈哈哈！
奶共丫哪？

難過甚麼 難過亦不能 改寫結果

屬於我哋藍人嘅視帝，居然可以係祖國表演吞鯨魚拳頭，實在係我哋藍絲嘅光榮

搵食啫！
做一場騷，可能好過響香港拍一套戲呢！

佢做商人真係幾似

難過甚麼 難過亦不能 改寫結果

膠旺

佢個口一定勁撚煙臭味

同難兄難弟結局差唔多兜踎

其實呢啲都好疊水
不過以佢以前地位 出埋啲咁嘅show只能話折墮

但係奇哥最後有幾架taxi同幾層樓收租佢依家差好遠wo

雖然柒，但係應該真係搵到錢

Diana

奶都咁霉

葉榮添真係最撚好睇

大台條件荷克
自己比唔起錢之餘又唔比人接job
粥都無得食

睇錢份上啫 你有你笑 佢有佢袋

雖然迫人二手煙好撚仆街 但佢答得好撚瀟灑
不嬲都係咁 你地影親我都係揸住枝煙

收幾錢先
幾千就笑佢姐
十幾廿萬就妒忌佢

維尼維尼能做戲 但點解都要避

好中

當年拋棄糟糠，而家要還債

其實識投資一早坐定定等收錢啦...

折墮成咁。。

佢算係慘。留返係tvb可能仲好

樣衰做支那蝗就咪撚返香港啦

吳鎮宇又真係拎影帝

用平常人既角度實爽
你用佢個角度10萬一個show要接到手軟先養到家
洗費大，同埋背後大把人要分錢

可能佢入戲太深，到而家都出唔返黎

跟住冇高檔嘢搵冇錢又焗住要接啲cheap嘢 惡性循環嚟

直接去做乞兒算啦⋯⋯

我怕就怕 失望
見到佢個腦就有呢句歌詞

好心戒煙啦

像我這一種男人

身為香港藝人邊樣更冇尊嚴：

中國山寨商場做小丑騷（可以講廣東話）
唔准隨便使用自己母語（廣東話）

好撚慘

我知道 但錯踏腳步

佢個大陸老婆呢

五糧液貴嘢嚟喎
咩江小白就話啫

假髮黎？

帶貨即係乜

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈

有乜所謂 我記得佢有套劇直頭要扮女人
細個笑到仆街 好撚樣衰

但系幾乎每一個香港人都鍾意TVB 喎

強國 自從習近平限拍劇後

環境都差左

更唔好講最近
強國片商儘量唔搵香港同台灣人

其實佢心態係盡搵 咩show都接
反正都就60 唔使理cheap唔cheap

例子黎

btw 我總係覺得大陸野有種柒味
柒牌男裝 五糧液有幾高檔都好 種柒味就係洗唔甩
任何代言過佢地既人 就染上個種柒味
再代言其他品牌 就將個種柒味帶去比個個品牌

好心涼

奇哥因乜要亂咁喱

47算系慘。留返系立法會可能仲好

當年搵落咁多識得買樓收租, 而家已經唔駛憂

淪落到咁

難兄難弟+創世紀:

其他時間:

香港藝人

由原本果個極權（香港ＴＶＢ）

跳到另一個極權（中國共產黨）

一直只能做condom

我反而欣賞佢喎，娛樂圈一向花無百日紅，你上到最高唔識點落返嚟，就會好似蔡楓華咁痴Q咗線。

你見佢同黎耀祥都係咁，上到幾高都好，你出得起錢要我點都可以，扮下羅文唱歌做返樂壇插班生又得，帶貨做小丑又得，拎得起放得低。

依家娛樂圈，一係食大陸條水，一係食屎，無得揀

演藝不能成為終身事業（只可以靠收租）

然後香港人問「點解唔撐香港影視娛樂」

因為拎過tvb 視帝

無眼睇

佢不知幾開心 仲有大把錢搵
做小丑wfc 不嬲做開

流金歲月

食中國野食到生癌

佢以前D電視劇歌好好聽

佢理撚得你點睇 每個show幾萬幾萬咁執
好過幾多連登仔打份牛工
唔係話欣賞佢 但呢種放低自己包伏既人
咪come撈囉

其實唔娶第二個再生女，而家可以退休啦

好似係因為當年離婚畀哂成副身家前妻

護旗係生活

運毒

支那係脫離落後現實世界十幾廿年
江南style紅遍世界十年後 支那啲人先開始聽

佢髮線冇高過既

吞拳頭真係勁

送仔女出國讀係因為對中國&香港既教育制度冇信心

衛斯里 細個睇到好撚驚

有冇人覺得佢唱歌好難聽
唱腔好 Leung

其實睇你識唔識好天收定落雨柴

事業有高有低...

抱住13億人一人一蚊嘅精神去奶

撈家就60了
仔女去得外國留學應該都係大學階段
辛苦埋呢幾年就畢業
所以最等錢洗係而家
再加上本身個人都過左氣，冇時間慢慢揀job了

從來唔覺得佢紅，視帝？做馬做俾佢啫，真係以為自己係明星！

佢紅個期真係好紅，你經歷過未？

個仔就係讀大學
個女而家得八歲咋，佢仲有排捱呀

拳膠

TVB

其實返去拍一兩套部頭約羅下人氣
好過而家咁爛接

其實早十零年大陸好景，啲幾多線藝人都興上去搵人仔嗰時，去呢類圖中嘅所謂噏dup商場hea唱分分鐘都閒閒地執十皮八皮
宜家係網民恥笑下姐，但當事人都明自己六張啦，仲有得慢慢揀job？帶貨乜乜乜，話向現實低頭又得話與時並進都得理得人點講，佢知過多幾年只會愈來愈少選擇，有錢的話多少都趁宜家仲有啲名氣嗰時搵埋佢啦…

唉搞乜撚呀
呢個呀添去左邊

牙～呀～啊～阿～啊啊鴉呀鴉～～～

羅嘉良當年真演技黎
唔係黎耀祥個d浮誇當演技

你覺得慘，人地唱一首歌可能賺左幾十萬。睇野好表面

講真，今時今日做TVB 可能仲折墮

你無錢都要放下身段

個人意見 仲提無線兩個字就真係CHEAP啦

有聲

咪玩喇 劉華咪一樣直播帶貨

咪講左唔高檔唔代表收得平囉

tvb視帝個頭銜都唔撚值錢

老子有的是錢，女的叫佢除衫玩下，男的自含

冇錢醫癌

食中國奶水大既
呢幾年都開始出現三鹿反應 個頭開始變大

阿本

賺藍店錢姐，包容下啦

撈家都要咁
真係唏噓

啱啱睇埋佢１９年另外兩首歌，其實係咪修咗音先好聽，食煙食到咁把聲都咁算係咁

梁家輝上次表演扮雞，羅家良表演扮豬啦

回看遙遙歲月 竟彷彿這樣遠
這夜若說遺憾我一生豈止一點

迪哥今次講得好

拉啦，保護良哥

唱到痴晒脷根喎

錢已收理鳩你地連登仔

同廣東夫婦直播帶貨
執到啦佢

好柒

公道啲講返句果兩隻地mon係俾台上面表演條友聽，唔係俾台下觀眾

誰計較成與敗 其實什麼方重要
記著 夢想中的一切
心始終未酸

藍絲理想生活嚟，仔女送外國，自己賺人仔。

毒果又用蝗語

支那冇人得啦
支共一聲跪就全部跪哂

點解支國所有片同相都咁濛

毒果好黃

哦，Wfc

早幾年返tvb拍過幾部，成績都唔好，演技又退晒步
我諗佢自己都知，咪用埋剩低既人氣搵得幾多得幾多

誰人能像我不斷為夢幻喝采

娶中國女人後果

攬炒send 幾個email 都3000萬啦

同劉華一樣已經老，仲唔啦啦林靠食老本搵幾多得幾多咩

食老本
食到幾時

唔離婚開支咪冇咁大囉，自己攞嚟嘅
個女人陪你共患難，你成咗名又有錢就搞離婚娶咗個大陸女人

我一直都覺
有隻碟曾經聽咗好多年

你唔諗下你唔做霉自己可能唱2首歌有7位數落袋
貧窮限制想像力

以前好鍾意佢
創世紀
天地豪情
衛斯理
先生貴性
流金歲月
套套經典
d歌又好聽
三屆視帝實至名歸啦
而家做到咁cheap

邊有可能
過氣啦
似係趁仲值錢搵得幾多得幾多

唔撚係掛

佢真係變成李奇
晚年坎坷

屌你老母閪你做乜撚野

而家佢成為咗當然「創世紀」張錦鴻個角色
當年仲可以保名節

唔知點解會有咁多負皮，我幾認同巴打講既野。
娛樂圈，講真，有邊個唔使靠支那條水喉？台灣啲藝人都逼住奶啦。係啊，支那係多窮人，係真係9億人生活好窮啊，但呢啲人都會洗錢，係消費小啲咁解，支那人口14億，即使只有幾%人有錢，條數都好大，呢個完全係人口紅利黎，香港市場唔係話無得做，只係搵錢一定無支那多，藝人本身洗費大，豪洗慣，唯有奶支那鞋底，難聽啲講句，佢地根本無得揀。

連登仔連試當真都容不下，點係香港發展

真係收到錢再講